大家覺唔覺Tesla係唯一一隻股冇比連登燈死

蘋果

屌你靜啦

靜啦屌你

Tesla真係好撚勁
不敗傳說

拆完股再入

蘋果都係，仲有冇其他

+1

收聲

美股係全球人既賭場，當全港700萬人都是連登仔，你估你可以同全球咁多億人作對咩?

樓主講完大家1200見

睇小連登仔啊？

若然未報
時辰未到

自己睇路

所以真係合埋眼買強勢美股就岩

咩位買都升

tsla 應該一年內會同BRK.A 同價，下星期內升到前頂

老母麵買過tesla未....

緊係有

有的是機會，尤其係中國有廠

開始轉跌

安靜啦

Gg now

比位加注唔係唔加呀

留心坐穩
戰車要開

發射會在
數十秒內

17xx 燈到落13xx
三個星期都仲未見到家鄉
唔識計數唔好學人炒股啦